Se nekrut Jaan Tenn nowwap selle perremehhe Kondi Kusta Wassila kaest 5 wikkatid.
Kusta Wassila wastutap, et temma ei ollewat kunnagi Jaan Tenni käest wikkatid saanud.
Moistus: Jaan Tenn ei woi selgest tehha, et temma wikkatid Kusta Wassila kätte andnut, ei woi temma kah sellepärrast keddagi nauda, enge piap rahhule jääma.
Kohtomees Jaan Wirro XXX
Kohtomees Jürri Luhha XXX
Kohtomees Jürri Kärn XXX
Moistus sai kuulutud nink suuremba kohtokäimisse õppetusse kirri wälja andtu.
